(有片)兩車爭位，男子用單車鎖揪打的士司機

下午1時左右，一輛空載的士沿紅磡紅鸞道往紅館方向行駛，至馬頭涌官立小學對開，疑因爭路問題，中年的士司機與單車漢爭執。

裡面有片

God of War 光頭佬

有咩謂呀 幾十歲人都唔化

人中之龍

路權L 對 dc9

支持單車撚
支持的士狗

電動車 仲要hit and run 應該點都係衰個嗰

桐生一馬

睇錯爭住出火

睇5次廣告都未睇到條片

book埸

世清頂多係背後紅衫佬或者係揸機拍片個嗰

Dc9, 一打真軍多數都比人收皮

的士司機根本就係高達駕駛員
一落機就廢物一件

的士9一定錯, 唔讓單車, 屬危險駕駛.

往死裡打

[幫手出POST]聽日周日，太子要人，有事發生

好想睇